原來射下個牌就會出解放軍咁撚易

原本以為要周街暴動先會出
解放軍依家落黎抄下牌 嚇下古惑仔
做返黑警平時做果d?

下次搵手足用航拍機飛埋去算啦